如果同期的櫻的小櫻生活在香港會點

有冇人做人好似佢？
內心好抑鬱

あいみょん大好きだ

[/Aimyon mode]

晨早俾人炒咗

難道率直的人真是無容身之處

應該有工翻都會繼續俾人杯鳩，唔會有人幫佢

更加唔可能有大老闆賞識

佢呢啲天然得黎又世界女嘅先多人鐘意

知世大財團會請佢做香港區分區director
各位唔恨得咁多

毒絲黎架
講嘢又直，點做世界女

小櫻邊忽毒
人地運動咁好入啦啦隊入校隊，萬人愛戴
小狼驚俾其他學校啲男校隊帽好過啦

定你講緊tsubasa果個櫻？果個就真係毒

講得日劇"同期的櫻"個個北野櫻喎ching..
唔係動漫百變小櫻入面個個小櫻

我搭錯線
收收皮先

內向又率直的人又如何生存

套戲最後個小櫻都係要做sme

唔識迎合其他人 係社會上好難生存

應該無人幫佢 都無咁好既同期
然後比人炒

之後內心長期好抑鬱⋯⋯

對於內向者來說
人事比死更難受

依家返工都抑鬱 更何況係小櫻